建議將下一步不合作活動進化成連儂車廂！

既然搞左兩三次塞鐵都係成效唔大
市民唔鍾意 亦唔會真係返唔到工
同時政府又出每日記者會抹黑我地

我地可以放返重點落文宣度！
比起memo紙打氣
更重要可以將反駁每日警察記者會的重點
貼係車廂比人睇到 比人知道政府係點樣指鹿為馬！

可以人手拎部ipad播黑警暴力片/民間記者會重點！
重點係呢個方法相對安全 亦都少好多人反對
唔再怕定點嘅播映會/連儂牆比人踩場！變成流動式！
車程行駛時間又難比狗鐵阻撓
換車廂換線又容易！
而且一眾嘅冷氣軍師和理非非又唔洗有咁多包袱同借口

初步idea我地仲可以制訂定一份感化藍絲Q&A
可以好聲好氣去面對所有聲音！
當住全個車廂面有理有據去說服人嘅時候
群眾嘅壓力會更加容易令藍絲無地自容 反思自己嘅歪理！

電車做先

有創意

掂

幫手推上熱門

推推推

有得諗
但唔知會唔會中港鐵附例

認真要check check，車廂唔得既話試下車站

好過塞鐵先
同埋車廂行緊應該幾難捉

唔好...咁樣只會玩鳩啲清潔阿姐

係車內廣播
係車站同車站間播 播1分鐘文宣
逼所有人聽
吹你唔脹 大把廢佬開聲打機

播鏗鏘集

列車要一直行 中間全日已經可以影響好多人
阿姐要清都只會需要清一次 正如新城市咁

揮國旗，燒黨旗！！！大家各有各做，分化敵人內部！！！

係 車站之間 被阻撓嘅機會細好多 甚至車廂有同路人撐

推

整閘機大罪d
而且我覺得d人都會照比錢入閘廢事有麻煩

最撚麻煩係班廢老
你知d廢老最撚鍾意搭地鐵

推推推，有冇法律巴打建議下，貼上車廂有冇問題

連儂機場

佢地打人咪還手

但文宣方面 呢個效果好好多
而且可以針對返狗狗記招

連儂貼紙會唔會好d

推十次

2

3

4

5

6

7

有得諗！

8

9

10

港鐵好古惑㗎

推！

流動projector 有冇得唸？輕便，帶一卷白布就ok

呢個ok

類似既Idea 我都有講過，但P牌無人權，無人理

Push

同放映會差唔多 幾好

幫手推

做完仲要冇得燒

就算車入面唔貼得我地自己本身都可以做移動連儂牆

我地可以自己拎著文宣入車俾人睇, 咁就算唔貼得都可以帶到入車

其實好多巴打有提議過
比擋閘門有用
整收費閘令計

呢個要小心d
一來太窄太逼 二來無窗
有咩爭執跌落街就唔好

我覺得貼車外面好啲wo
如果有廢老/有狗鐵職員守住下一個月台就走唔到啦

貼自己身得喇掛
同埋呢個流動性高 難捉之餘佢會罰幾多？

同塞鐵一樣 人多就容易cover

係 退一步做連儂人都得

做車身廣告呀

呢個支持

掂！！狗鐵都清唔到咁多

Pish

反正都係戴口罩做 同行人護航 依加香港市民咁想和平咪和平比佢睇狗鐵無論咩時間都多人 出事都一定有人支援

同埋狗鐵要阻止 就變左係狗鐵阻住架車

push

終於有人提

搞完機場搞！

pish

其實連儂牆遍地開花係咪仲可以開到每一個屋苑裏面？

如果架架車都貼 佢可以收幾多架

學班廢老一路行一路大大聲播片

會唔會有機會中32A嗰個展示資料?
但行住播片係我自己睇, 冇展示意圖, 只係唔覺意原來畀隔離乘客睇埋
如果圖片、文字之類唔小心印大張咗要攤開睇, 隔離好似偷睇人哋份報紙咁偷睇我文宣, 我都係受害者

咁其實亂拉個緊急制都係犯左條例

而家就係要教返大家免中陷阱嘛

我自己覺得如果行緊嘅時候去做呢樣野
其實好少人會特登去㩒停部車搞9你
而家同塞鐵唔同 肯去幫手做/寫野貼埋一份嘅人會多好多